民陣都冇割港獨，連登仔就爭住出嚟叫人唔好嗌

近幾次集會都越來越多人叫
「香港獨立，唯一出路」

唔少上咗年紀嘅Uncle、Auntie都有跟，
今日手足直頭上台拎埋mic嗌，
之後民陣都識講「尊重光譜唔同嘅聲音」

即刻諗起早兩日連登勁多人開post：
「港獨唔好講出嚟」
「唔好嗌港獨，陷害民陣」

一齊講：

香港獨立

香港獨立！

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

支持你搞港獨集會

唯一出路！

民陣好似淨係講句台下口號不代表民陣立場，係連登仔爭住割咋嘛

非常認同
而且香港要向國際社會輸出革命，建立反華包圍網

尊重 不等於 不提出反對意見

正如我唔認同林奠下台
但人哋嗌到，我唔跟就得
想嗌咩就嗌咩

今日第一次嗌 開心

反對不等於割，我會叫人唔好嗌，但你嗌係你嘅自由，唔會阻止你。

依家我地已經有國際關注，接下來就係睇我地表演點樣對抗中國經濟殖民，靠黃色經濟圈同公會去生存

事實上全球好多國家都俾中國經濟殖民緊，所以因為錢要睇中共面色，只要我地香港做到先驅，竟然可以唔奶共都有出路，全球就會跟住我地，之後支爆就不遠了，光復香港都不遠了

香港獨立

咁五大訴求同光復香港都唔使
數落去應該只可以嗌香港人加油

番到屋企早D沖涼...聽日重要番工..休息一段時間

谷一日休六日...成功近在眼前

沒有兩國 那有兩制

你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號

今日叫左好多次香港獨立 唯一出路 大家都有跟住叫 雖然唔及其他口號次數多 但係係第一步黎 好感動

佢藍屍嚟的

唔夠打就等於唔去爭取 不如返屋企訓喇

乜你唔知炒車係連登名產?

加油都唔使啦,唔夠打加油嚟做乜

論點？

Yes sir

逐漸成為主流民意

言論自由上係隨便大家嗌
策略上認唔認同係第二件事
我支持港獨 但唔支持呢一刻明搞
正如啲外國記者幫口問小粉紅時
都會針住話我地無要求分裂國家而收佢地皮
雙真普選其實kind of 帶緊去自決獨立嘅方向
只係呢個講法仲有基本法呢塊遮醜布
令政府支共同小粉紅無得好直接咁反對

Anyway其實都唔明拗嚟做乜
鍾意講咪講 唔講都可以尊重其他人
同路人越拉越少 無分化空間啦
仲自己幫支那做政治審查係咪傻㗎
個point係點做 唔係去拗講唔講
亦唔好人地唔撐就一句港豬隊埋去
會無咗好多有意義嘅討論空間

藍屍白痴,死無全屍
打得嬴,講得啦

好耐冇見

1月1號 希望聽到全世界一齊嗌呢句口號

#15 唔好陷民陣於不義

香港獨立，唯一出路！

要獨個啲自己入紙申請行。

大佬人哋要交保證金，一有乜事又俾政府充公囇知無？

真係好耐冇見

新年進步，香港獨立

食屎啦你幾時先肯放低政治潔癖？

關潔癖事？612啲錢呢，攞得番咩？
你唔知ngo做嘢都要有顧慮咩，
你叫民陣下次推個(獨立)游行睇下點？入咗紙唔使話批唔使話要幾多做證金，直頭拉召集人兼封埋民陣明未？

有啲嘢(做)，喺唔撚洗叫通街嘅。

612有俾政府凍結過咩？平衡時空？

冇人叫民陣帶頭嗌

唯一出路

民陣秒速戴返個頭盔就算
都知阻唔到人叫架 最後仲叫人記得包實啲

打錯。星火。sorry